陳雲：天琦授精毛孟靜，泛民收割港獨票。選舉來了

陳雲：天琦授精毛孟靜，泛民收割港獨票。選舉來了，梁天琦的港獨票無人繼承，泛民走去探監，好似以前的政治犯坐天牢，妻妾買通獄卒進入，行房幾日，以便取得丈夫授精產子，繼承鄉下懸空的家業。
跨國的深層國家集團，不論中美都不喜歡見到香港本土力量冒起，青年人、窮人出頭，故此偽造港獨來奪取城邦自治及本土運動的票，令本土運動沒了議會代表而無法取得社會決策權力。
美國逼使香港普選，中美共管香港，但不論中美都要架空港獨。最容易的方法，是將港獨的精神人物梁天琦誘騙回香港坐牢，之後在精神上洗腦和威逼，令梁天琦成為和理非的泛民信徒，最好信奉溫順版本的基督教會。這樣，港獨派的票就會過到泛民的黃之鋒香港眾志、何韻詩的新政團及毛孟靜的公民黨外圍勢力。
可憐一群偽港獨的信徒，好似豬仔一樣，被人買來賣去，上屆是青年行政，這屆是香港眾志和泛民外圍政團。他們比起泛民的投票者更為不堪。泛民投票者是含淚投票，港獨投票者不是是含什麼投票。
最可憐的當然是陳雲暗黑弟子梁天琦（他親口說是支持香港城邦論的），無端端被誘騙成為偽港獨，之後被出賣坐監。比較聰明的另一位陳雲暗黑弟子黃台仰，現在於陳雲的德國母校哥廷根大學讀政治。
——陳雲鹹濕論政系列。
（圖片來源：網絡）

選舉近了
陳雲又打自己人了

自己人？
我懷疑佢一直都幫緊保皇狗

條白卡佬咁撚小鳩氣

所以咪打「自己人」咯

國師係時候食藥。

仲嬲緊當年輸左俾本民錢

講就講清楚d
唔好一個字眼又有相反意思

唔好再Share條廢老D分化文

陳雲你收撚皮啦

who?

咪撚理佢啦，條友痴線嘅

好撚小器

選舉近，陳雲根又露底

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9應該好多人認得
樓下回post 死全家

毛ee洗撚咁拎票咩

咁佢又唔去探天琦？等天琦受精俾佢，剩識對住鍵盤自Hi，屌。。。

cls白卡佬日日掛住打飛機 睇完得啖笑

陳雲一到選舉年就話出山救港
其實有咩居心

陳雲真係痴痴地線

好難聽呢啲說話

"無端端被誘騙成為偽港獨，之後被出賣坐監"?

不如佢嘗試理解係梁天琦點解唔留係美國而返黎坐啦 , 佢就係想比香港人知道香港係會有人可以為自由同民主而犧牲自己既青春坐六年監 .

不過算啦 , 個怨婦係唔會明同理解 , 因為佢唔肯去相信有人真係咁單純咁願意為香港付出 . 其實陳雲都真係幾可悲

無食藥版, 唔使理

夠鐘食藥

又發顛

正宗分化撚，恨票恨到癲！

冇授精畀陳雲

仲有人睇風水佬陳雲？

今次冇食藥

有精神病就訓青山啦屌

陳雲同熱狗班仆街都要死全家

仆街陳雲都係未撚識拉一派打一拉 泛民而家唔撚割 我理撚得佢係咪為選票

好Q煩呀，日日係到打飛機，做下實事啦

好撚酸，收皮啦分化撚

收皮

陳雲露出本性啦...佢只係禿頭版嘅羅飯..

上次選舉輸左就收皮啦

唔通投佢過冇做過實事嘅精神病病人咩

出又唔撚出
成日咁多嗲

真

選舉近了又點?
毛ee為太子831出左幾多力
陳雲?精都冇出過

啲垃圾陰謀論仲廢過話示威者收錢

咁把炮就自己出來選多次啦
日日係fb 到鳩叫,仲衰過連登班冷氣軍師

陳雲真係算尻數啦
日日吹 乜唔撚煩嘅咩

的而且確泛民已經諗定點慶功了，今次運動大贏家，拉就拉手足，個612基金又cap到錢。

收嗲啦冷氣國師

到底係熱普城個行怨婦路線
定還是條白卡佬自己怨婦,
fb有個朋友成撚日po陳雲d怨婦文,
泛民每行一步都俾陳雲屌到仆街
真係好撚煩

佢真係好撚煩

佢煩一回事
連登成日有班撚樣放佢d廢話上黎又係另一回事咁煩

條友又開始病發
快D食藥啦屌

其實陳雲有個花名叫國師
同佢認真就輸了
大家睇多d陶傑吧
我想講佢最多有時有ideas
但泛民議席從來無過半數
係湯加華果d本身泛民 轉做建制 呃左好多人感情

但信任危機呢d野
我只可以講 核爆都唔割

正名：「人社熱普城」

佢從一而終地唯我獨尊姐

黎料了

食屎啦冚家剷

未算 又在打飛機了

此為該貼最後一個回覆

陳雲真係分化撚黎

好慘
陳云根永遠活係天琦嘅陰影之下

惡毒老人陳云根

收皮啦陳雲
唔係你同雲粉掉西瓜污衊梁天琦做西瓜琦背棄選民逼迫天琦返香港
依家晨早好似RW咁係德國，或者去緊美國做遊說工作
依家即係鬼拍後尾枕自認共諜

等睇連登仔捧毛孟靜做港獨派代理人 同埋黃之鋒支持獨立

真係選舉近了

儍佬又廢up

block
不推文

唔想再見倒“陳雲：xxx"呢啲post

推

熱狗根本建制B隊黎專搞分化嘅垃圾
就算唔講熱狗，陳雲喱個人好大喜功，咩都認屎認屁，冇啲建設最叻紙上談兵，除咗表面立場相近之外根本冇任何可取之處

係撚,同專利狗一樣,出一大堆屎橋,
然後中左就話呢個係我idea黎,
依家都仲班信徒講緊示威者個盾
係受佢5年前教人用gif個idea啟發

正解

條友煩夠未

陳雲分化撚收皮la

毛ee 係議會本身都行得最前, 又退出公民黨
次次屌政府都句句有力
又單獨開記者會平反831

就算佢唔探天琦, 一早都贏哂民意
佢絕對做到兄弟爬山各自努力

收皮啦死熱狗

屌想寫個program if topic like "$陳雲$" then display = none

其實點解會有人成日理呢個on9?

你就on9你以為自己邊個

真係好笑

港獨啲票過俾你好唔好呀,陳云我屌你老母

男人老狗成個怨婦咁

其實最可悲係依然有香港人會當佢神咁拜

就黎report 佢 好撚煩白卡佬

希望佢出黎再選輸

收皮啦 夠鐘食藥

Diu 你邊個再po陳雲就當藍絲咁處理

熱狗=三毛B隊
主力分化,割蓆,屌泛民
永遠唔會屌建制派

聽講初初舉美國國旗嗰陣毛ee唔俾人舉仲走去搶人支美國旗喎

羊：強姦謀殺、禁錮知情者、封鎖消息、再謀殺更多青年偽裝成跳樓墮海混淆視線，無一不是超越國際底線的反人類核彈。為什麼販民議員和民主巨星，路過美國出席聽證、游說減辣，也不順便請求介入調查，為什麼平時一呼百應的登報人至今不出手「眾籌」求援國際，耐人尋味。

其實只要稍有常識也能明白當中內情，就是四個字──血債票償：

香港民主鬥爭死難者，無一不已經成為泛民連登勒索議席的籌碼，一旦明年普選中共不讓票、不打壓本土異見，不讓泛民連登全面執政，那就開誠佈公讓他們亡黨亡國。只要中共願意妥協，那今日一切所發生的，都可以當作香港冇事繼續買樓。

可憐的無知網民被連登牽著鼻子走，花了不知多少時間無意義地圍爐呼喊，從來不過問正義議員、民主明星為何不為所動，最終鬧不上國際之餘，卻更進一步鞏固了這些人的來屆議席薪酬袋袋平安，本土聲音出頭無日。即使將來事件公開，沉冤得雪，也不過是利益使然。有如此高質的群眾再補一刀，難怪太子站陰魂不散了。

陳生食屎啦 有共同敵人先唔撚理你住咋 唔係你有見解

真係㗎！我有個fd簡直係陳雲嘅信徒，上次陳雲有份參選，仲同我講，就算唔投本土，都要投建制，真係cls!

咪搞到香港今日敢囉！

唔使懷疑，熱普城=建制C隊

嗡乜7

港獨啲票過俾你好唔好呀

佢地就係想咁樣

投獨立都唔投泛民

唔好再po陳雲好嘛

獨立早已DQ哂

陳雲佢地想吸獨立票

咁我寧願投個傻既都唔投巫e

真係好煩…

總之啲票冇你份啦

佢收皮啦

泛民票又好，獨派票又好，都唔係陳云根㗎啦

未食藥

侮辱天琦bb
陳雲唔好食藥嘞，食屎啦

屌你

負皮，不推文回覆，上一頁

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

怨婦

唉 陳云根 齋講唔做 乜都話自己發動

收嗲啦陳雲淨係識抽水，想入去立會想到痴哂線,9up就叻屌你老母

最煩係佢班信徒個個都當自己智者咁 唔跟佢地個套就你班港豬點點點

分化陳

暗黑弟子

人地讀哥廷根就關你事咩

林鄭母校港大呀，讀港大既同佢又有咩關係

仲講埋D哂廢話｜咁投比保皇狗啦！ON9

咪9理條智障

陳雲又黎攪散哂

垃圾陳雲，收皮啦

佢9吹完未